牙田（K.田蕊妮）跳舞又幾勁

睇唔出係dab定係學MJ添

炮轟晏菲路

訓前一笑

Ok

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

Ok
You win

樓豬